有冇聽過醫生罷工 死亡率降低嘅傳說

好似話因為啲醫生會set救助站 少咗官僚系統 更有效率 同少咗落錯藥

我聽講係因係無人做醫生
市民知道自己唔可以病
意志力強左 保護措施做多左
從而下降死亡率